(台測)阿拉丁 圓美大盜/詐騙女神

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.阿拉丁，一個和猴子阿布在阿拉伯城市阿格拉巴的善良的年輕人，在一次際遇中拯救茉莉公主並與她成為朋友；茉莉厭倦了處處受到庇護的生活於是偷偷逃出宮外探索，與此同時，大臣賈方計劃推翻茉莉的父親成為蘇丹。他和他的寵物鸚鵡艾格尋找隱藏在奇蹟之穴中的魔燈，想藉由神燈實現願望。而奇跡之穴只有一個稱為「未經琢磨的鑽石」的人能進入，於是他找上阿拉丁，說服阿拉丁為他進洞穴拿取神燈。在洞穴內，阿拉丁還發現了魔毯、也找到了神燈，但因為阿布撿起紅寶石洞穴開始坍塌。阿拉丁拼死一搏把燈交給賈方後居然被賈方踢進洞穴，辛虧阿布即時把神燈從賈方身上偷了回來

2.安妮·海瑟薇將加盟蕾蓓爾·威爾森新片《壞壞女郎》(Nasty Women，暫譯)。影片翻拍自1988年弗蘭克·奧茲執導，史蒂夫·馬丁、邁克爾·凱恩主演的《騙徒臭事多》。片中安妮·海瑟薇、蕾蓓爾·威爾森化身女版騙徒，當然此次她們的目標將是鮮嫩多汁的“單身男子”。

11 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野